% Henri Menke, Michael Schmid, Marcel Klett, Jan Schnabel 2013 Universität Stuttgart.
%
% Dieses Werk ist unter einer Creative Commons Lizenz vom Typ
% Namensnennung - Nicht-kommerziell - Weitergabe unter gleichen Bedingungen 3.0 Deutschland
% zugänglich. Um eine Kopie dieser Lizenz einzusehen, konsultieren Sie
% http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/3.0/de/ oder wenden Sie sich
% brieflich an Creative Commons, 444 Castro Street, Suite 900, Mountain View,
% California, 94041, USA.

\newcommand{\psclock}[3]{
	% Draw a clock with pstricks
	% #1: scale of the clock (namely radius)
	% #2: hour (1..12)
	% #3: minute (1..60)
	\pgfmathparse{#1*2.5}
	\pscircle(0,0){#1}
	\psline[arrows=<->,arrowscale=\pgfmathresult](!
		#1 0.9 mul #3 -6 mul 90 add cos mul
		#1 0.9 mul #3 -6 mul 90 add sin mul
	)
	(0,0)
	(!
		#1 0.7 mul #2 -30 mul 90 add cos mul
		#1 0.7 mul #2 -30 mul 90 add sin mul
	)
}

\chapter{Spezielle Relativitätstheorie}

\input{content/2013-06-26-2.tex}

\input{content/2013-06-28.tex}

\input{content/2013-07-03.tex}

\input{content/2013-07-05.tex}

\input{content/2013-07-12.tex}

\input{content/2013-07-17.tex}
